有冇街坊遲d搞返個反修例盂蘭勝會？

派米個時同班老人家解釋下
神功戲之前又解釋下
Show 下關懷又應節
諗起都

Pish

Push

pmq嗰頭年年都搞 唔知騎唔騎劫到

死靈法師+火系魔法師

Pish 到d議員同搞手見到

pish